出去既人，記得帶傘同雨褸

光復香港，時代革命